\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\title{Ambiente: Descrição}
\begin{document}
Descrição:
\begin{description}
\item[Sentença Necessária]: aquela que é verdadeira em todos os mundos possíveis, ou em outras palavras, aquela cuja negação implica uma contradição
\end{description}
\end{document}
